[冬目景]有冇人有睇過昨日之歌?

好鐘意呢套嘢,我當時幾晚追咗八十幾話

都係愛情作品啦 女主角性格熱情啲嘅
節奏幾輕鬆 好吸引到我

一下子煲哂

一開頭個理由鳩左啲之外
其他叫ok啦

最後品子對住櫻花樹
好寂寞既感覺，有啲心up

其實成個後半都up住咁睇
個人係野中派既

我開頭鐘意品子多啲 但見品子猛咁對前男友個細佬唔知點就轉向野中派